一句講野，你寧願公屋比新移民定同性戀者？

同性戀者

如果係新移民嘅同性戀者點計

畀真.香港人
理閪得佢新移民定鬼佬定gay佬

絕大部分同性戀都係手足，支持民主普世價值，愈細個愈勇，同過啲十幾歲既傾過計，會好心痛點解香港既小朋友要受咁多苦難

作新移民計算
蝗無論是什麼性取向佢品種一樣係蝗

咁都要問？

話知佢中意男定女, 係真香港人就得

只要係反共理念一致+有行動力+對香港社會有貢獻嘅人 我都認為可以攞

真．同性戀者\支那移民

你話呢

同性戀有咩問題